正妹女星開Vios撞樹爆頭慘死！ 人夾車內「血沾滿椅墊」曾拍台電影身分曝光

馬來西亞演員江倩齡驚傳車禍身亡！她曾演出台馬合作電影《天使曾經來過》，之後又上《中國新歌聲》當導師，9日凌晨駕駛Toyota的Vios車款上路，轉彎時衝撞上路邊大樹，導致頭部重創，當場不幸身亡，得年29歲。

據馬來西亞媒體報導，江倩齡9日淩晨開著Toyota的Vios車款，行經隆市舊古仔路（Kuchai Lama）NSK霸級市場時，在轉彎處不慎失控，撞上一旁大樹，導致車頭嚴重毀損，還隱約可見椅墊上沾滿血跡，可以想見衝擊力之大，她的頭部因此受到重創，當警方趕到現場拖出女司機時，才發現她是藝人，但已不治身亡。

目前屍體已轉送到太平間，家屬認屍時一度崩潰，不願對外多作說明，而警方也著手偵辦，要釐清事故原因是意外亦或是酒駕。江倩齡曾演出電影《愛存在》、《天使曾經來過》，之後參加《中國新歌聲》海選，靠著動人歌聲從參賽嘉賓晉升為導師，她指導的學員也獲得馬來西亞站的海選冠軍。

比我屌埋先死啦

你去埋搵佢屌囉

天妒紅顏

估到有肥宅咁講

Vios

應該好潔身自愛下 揸架車仔vios

比你講咗先

ig好多腳圖J左

依加搭飛機去屌佢條屍 都仲趕到

對唔住

爆氣袋但都死咗，架車又唔係爛得好交關

轉彎時撞樹仲要架車唔係好爛有埋氣袋都死咁唔好彩?